著左我對西瓜喎

但係我會申請一個約束性既探視權

紋哂身

差人先生

唔止咁少 我限佢一個禮拜可能淨係見一日 每日一個鐘 比個女知道佢有咁既老母

佢話告喎

唔係開心

唔係衰撚左仲咁撚串呀嗎

R痕啫

係咪要射埋野呀？出埋精呀？

喂 Ching, 邊位啊

出嚟行 著紅鞋 你咩料呀

我冇料喎

報警

佢條仔

叫我?

唔好甘skr 得吾得。。。

真係好複雜呀

我係佢老公呀

我知 我知

唔係咁開心呀

差人先生 佢話告呀

1999